香港警察 feat. 尹光 《屌你老母咪當差》

警隊facebook邀請「廟街歌王」之稱嘅尹光大開金口，唱經典歌曲《少理阿爸》改編版《少理距離就咪出街》，幫手宣傳交通安全。

尹光同警察嘅形象真係好夾

少理阿爸正仆街

幾過癮

全家 drive drive drive

D詞有D格硬黎好多都唔岩音唔太有心機填

搵食啫 是旦填首教會歌出到街咪算

幾過引，但詞的確麻麻地

毅進仔撚識字咩

的確唔太岩音, 搞到呢首唔太入腦